今日係咪大奇跡日? 我見到恆指最高27822.

有冇巴打預計佢幾時回落?